如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：

1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓

Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工? Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?大「事」大非，錯就是錯

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂

1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)
[/quote]

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

推呀

等咗好耐啦5

推到佢做FTM呀

大大力推呀

推到佢收到皮呀

推

pish

仲有呢套

push

lm

以為無人開5添，推一下

Lm

呢個係咪蝦乾阿哥？

等左呢個post好耐

推呀推呀推

係呀

等好耐了推

蝦乾係咪出世啦？

係小蝦毛

終於到第五個post! 蝦毛唔知出世未 有無pat pat呢

Push

樓豬返來了

應該仲未生喎

樓主下次可以加埋”療癒的列印”係第一個post
笑到仆街

乾上加乾

呢個聚會已經係6月頭
而且睇上個post有人放mandy個story
應該係去醫院探剛生完嘅蝦乾

曲髮仲顯老 搞到35+咁

陀仔個鼻真係會變大
我估蝦乾生咗，
應該忙緊影new born ，
唔係邊有治癒照片up上ig

佢呢條紅裙真係好搶focus
我發現佢去親探人bb都着好行好唔北歐風

影到好大份

成身名牌但襯到九唔搭八
個puzzle bag 襯佢個look咩

一路等緊樓主

佢將自己僅有嘅明牌擺晒上身
Puzzle bag，Dior belt， Chloe loafers
但格格不入
著完都有陣寒酸味

*名牌

同意 咁花嘅裙仲戴條有牌子logo嘅belt 再加對有logo嘅鞋真係好heavy 除咗覺得佢曬命之外諗唔到第二個comment

生咗喇？

但cyncyn同sona呢幾日都好似成日一齊
如果生左但無去探蝦乾反而個個mandy就去探佢

正臭閪

可能佢覺得自己生完殘 唔想俾仙仙同Sona見到

但佢同個個mandy仲fd過cyncyn佢地
好似無乜見過佢同呢個mandy影相
其實我連佢邊位都唔知 係呢單野先知呢個人

咁著法一啲都唔療癒

高齡產婦look

呢d裙真係啱拎手袋仔多d
佢個puzzle 仲要係medium size

睇到就嚟背到出嚟

佢都暗地裡唔鍾意仙仙同Sona架喇 又成日串仙仙蠢 人地天真少少咋 跟住又唔抵得Sona老公有錢過小熊貓

其實puzzle bag 已經好易襯
咁都俾佢搞到時袋災難

點呀 亂9咁襯 以為咁多名牌著上身搭埋就靚啦?
好柒

成個怪物巨人咁，顏色仲要灰灰暗暗
加埋手袋同鞋，成個造型真係好柒呀
仲特登搵私樓做背景
窮酸大鄉里心態
真係鄧蝦毛慘，有個咁既呀媽

笑死我

條belt仲要同條裙個腰線唔對
條裙咁長，個袋又大大個
識唔識架，好彩佢無教人襯衫

一排無入黎 見到#1張圖
有人迫佢無奶都整戚風咩又係道公審
要用咪同身邊既人講定囉
最好笑係失敗後先黎講話含脂量高蛋白消泡
屌 有少少腦知唔得就唔會照用忌廉
死落街買奶 或者用個無奶既食譜咪得囉
真係on撚9 整開蛋糕表示得啖笑

同埋有戚風係會落忌廉整
整到石咁結論都係佢廢

蝦乾會唔會迫小熊貓拎埋部機入產房影，之後出片

然後比蝦乾公審拍得唔好
令佢做唔到事業型主婦
要生多個再嚟拍多次片

條裙係咪dior嚟？啲print有少少似 但似乎佢著乜貴野都搣唔甩陣寒酸味

Cyn間鋪賣嫁
之前同好姐妹Mandy輪流著住條裙幫cyn賣廣告
蝦乾整色整水加條belt襯到勁醜

p.s連蝦乾咁瘦削嘅軍訓model身型都carry唔到條裙
你就知Mandy講嘢有幾浮誇

我估唔會掛 佢應該唔想人見到佢生個殘樣
同生嗰陣真實一面出晒黎 一d都唔療癒

原來係咁 hagone加條belt想扮dior裙咋？
望下外國youtuber chriselle 條真dior裙點襯先，
做咗呀媽都一樣有貴氣

佢搵隻小熊貓乸遮住自己個樣喇

點解要咁多lc 呢啲賣相已經好好

明明係草根出身就唔好扮到自己貴婦咁啦

不鏽鋼碟唔夠療癒

個人覺得lc係得d煲好用
bf屋企有套茶壺連無耳仔嘅茶具
倒d茶落去辣手嘅個杯仲要好厚身好重
用過一次就無用

等左好耐

可以襯到咁都係一個技能嚟
蝦乾你係得嘅

太香港 唔夠北歐啊

終於有第5個post
推到蝦乾做全職主婦

就算豆豉鯪魚都要lc碟先夠北歐

以前好餸啲喎

係佢收山之前
大家請勿停止狙擊蝦乾
條八婆無晒聲
似生左

如果佢奶奶知道， 溫馨嘅背後， 原來係個仔要比數落， 食蛋糕都食到背脊骨落

繼續狙擊pampers

已經想像到佢係咁怨個仔搞到自己陣痛、有肚紋
#當了媽就是這樣

蝦乾生左竟然唔出post報下喜
好有興趣知bb咩樣

似佢阿爸煮的
佢覆過絲打dm話佢阿爸成日煲一個唔知咩湯俾佢同阿哥飲 應該係會煮飯嘅男人

有冇人覺得呢個mandy個樣同影相甫士都好娘好心佢唔好再影呢d偽女神照喇 一啲都唔靚

唔怪之得咁大條魚

初生幾日未必好得意 唔夠療癒呀

留名睇個B叫蝦毛定蝦米
會唔會叫蝦子

無睇開呢條友， 但佢成個師奶款，師奶樣， 佢啲相想點

當媽後感，仲有無得瞓呢，要呻大把嘢可以呻

當媽後感，忙到連出post時間都無
#犧牲了事業#仍覺得很值得
#蝦毛是我的命根🙂

一齊執走佬袋！get ready with me
生產前我都在做什麼vlog
私院生產日記
當媽後才知道的十件事
好用嬰兒產品(內含雷品)
我的育嬰房大公開
精選坐月食譜(冇肉版)

#為了家庭是值得
#蝦毛啊感受到媽媽的療癒嗎

人哋叫小小熊貓

#隔星期五出片

今日應該有片睇

留名

佢唔係貪到咁
生完都大把 BB 嘢廣告拗啦
貪字得個貧

本身應該係上周出架 但深潛緊冇片出

下星期：相信大家都估到啦，我呢2星期都無出片啊。其實因為小小熊貓出左世了。而家呢就忙緊湊仔生活啊，坦白講呢，都幾開心既.....不過呢就有好多野仲摸索緊。

冇片既話就會比蝦乾公審唔肯幫佢拍
可以出個公審小熊貓系列 一定好療癒

Martin講過好多次 唔想老婆出嚟做
所以呢次應該martin有份叫老婆賣淘寶貨
有得收老婆皮

因為kol老婆好影響日常生活
食飯要影到凍哂先有得食
信用卡買嘢金額驚人 （拍乜尻開箱）

利由 馬田ex

出現鳥

More

堅唔堅呀 係ex都應該好多年前 仲frd緊？

條友假膠黎 成日鳩嗡

原來佢都知自己而家d性格係受童年經歷影響

知道但改唔到

下，佢知醜嫁咩

真係冇片出

又講大話

Ex 同事

係咁順撻就好啊

真心咩 上面嗰個係面咪媽。。。

推！

封鎖咗 假膠唔好理

坐月大哂

Show blocked user - 面咪媽

佢連走佬袋片都未出

屌佢都幾識揀時間賣嘢，畀網民追擊就可以即刻深潛兼攞生仔做藉口，過一排又出返嚟。

你慳啲啦蝦乾，我哋係唔會畀你得逞㗎

應該一早拍左 唔敢出比人開始狙擊個陣已經8 9個月咁制

冇人再逐個post負皮

收咗stokke張bb床，佢都未tag返人個牌子. 遲d一定要補番做

臭蝦

推到佢做全職家庭主婦

每日一推

Hello留名

邊個brand sponsor 佢就抵制邊個
Stokke 搵呢啲kol 真係倒米

Pish

係駐校唔係註校

希望佢壞掉的根唔好教壞蝦毛啦

生咗未

仲推！

推到佢做FTM

Push 唔好再呃人 收皮湊仔啦

推到蝦籽收皮

唔知蝦乾會唔會趁父親節公佈小熊貓做左老豆？

嚇到父親節都唔敢浦頭

小熊貓第一個父親節點會唔出post

小熊貓第一年的父親節!

真係一個負皮都無
keep住入黎推下

咁耐冇update會唔會以為alex死咗

聽日出院

絲打知道d野

生仔q &a
生仔vlog
走佬袋what’s in my bag
準備黎la

你專心做full time mom啦唔好再出嚟教壞人呀！！

可能聽日會出張bb起stokke bb床著住pamper尿片然後一句 小小熊貓回家了😊

入到大貓先好block我啦 柒頭
淨係識上網自己圍爐
小貓炒ipo賺錢 係你識條毛

勸你一係咒alice快d小產
好過妄想佢會被收皮

仲敢用pampers???

終於可以給小小熊貓用廠商送的尿布
看小小熊貓的樣子 很喜歡吧🙂
#當媽真的不容易
#所有東西都被小小熊貓佔據了

#無痛分娩是世界偉大發明🙂
#唔係完全無痛但減左7-8成都好感恩
#小熊貓陪入產房見證小小熊貓出世
#趕著預產期前出來慶祝父親節
#為了慶祝，父親節當天吃了一百元的豬肉
#成為父母的一秒要拍照的事可不少
#losserphotography
#產後workout

應該係西班牙黑毛豬肉

無得係父親節公佈做爸爸，慘慘豬

Non stop狙擊
留言都未撚開返
生仔無問題
最好全職湊
湊到你唔湊

alex全職做家庭主婦啦
唔好再出嚟獻醜

推一推

蝦乾有like tina ig post...
應復出不遠矣
留名等下一個狙擊品牌

仲以為蝦乾一生完就即刻影母子相打千字文添
期待佢篇感想

輕輕一推

小蝦毛出左世?

應該係啦，冇人再逐個post 負皮

推推推

小蝦毛第一個端午節會唔會慶祝呢

蝦乾IG Followers唔夠兩個星期已經跌咗150個Followers
相信會有排跌跌跌

150太少喇 大家要繼續努力推

唔好比佢停
大家要unfollow
同unsubscribe條八婆

出現了

上水啦

個鼻同佢一樣大

蝦毛仔可以正式拍尿片廣告了

蝦乾說：謝謝你來到我的世界（賣淘寶餐具同埋不斷找贊助sell野的世界）

屌佢出山啦

竟然無揀係父親節公佈

New post, 宣布咗bb出世啦

好似佢老公

全職湊仔未呀
Btw勁撚似佢老公
似佢老公都好
費事呢個世界又多件垃圾

希望蝦毛大個有肉食啦

一出post 呢度即刻熱鬧返
蝦乾係咪趕住出廣告呀？

希望蝦毛唔會變小蝦乾啦

餅印咁
希望蝦乾快d收山

lm睇蝦乾話個仔似佢老公好慘呢啲說話

繼續狙擊

追擊

屌 你真係好撚唔知醜呀蝦乾

一生完就急不及待鋪路賣廣告

真係好有效率，生完即刻掟個b出嚟做道具r廣告同試用

Bb又唔包好啲正仆街
一出世冇分四季ga
如果大人熱開埋冷氣bb會凍
學人生仔

係咪得我一個覺得個b張相好恐怖

唔係

包埋哂點影到個B黎呃like
包得太多唔好睇唔夠療癒

唔係較得太光 一啲都唔warm

啱啱睇呢個PO
一直覺得嗰個ALICE HA好鬼作狀
扮同CYN好FD 但嫌佢蠢
一直都覺得CYN好過佢好多, 起碼人地唔識會肯學肯試

個仔一出世就俾阿媽撳扁個鼻好慘
係咪想阿仔個鼻同老母一樣

「來到我的世界」
話個仔來到蝦乾的世界？
即係說明個仔係用嚟搵錢？
即係說明個仔係會被佢控制？
真係會有老母會咁自大架咩？

食黃店都可以享受到用高級餐具
唔駛比五舊水

幾時幫蝦毛包尿片拍用後感呀？
你仲爭pampers一條片呀！！！！

點解係用我 而唔係我們

蝦乾嘅世界：小熊貓只係付出啲精，佢乜都冇幫手做過

好多人留言話似小熊貓
留名睇佢公審小熊貓/要生多個似佢嘅

我要你乖
我要你可愛
我要你表演
我要你幫我揾錢
我我我我我我
又唔諗下個b想唔想黎佢世界 屌

佢視蝦毛為佢嘅個人產物
100％由佢控制

個仔好慘

D相肯定影咗勁多
百中選一
再filter + 後製先出街

妹豬:new born相影得好靚！請問搵邊位攝影師？
蝦: Lesser photography🙂

蝦毛心諗 影影影 有得飲奶未

唔通真係有陪我當一天產婦vlog?

北歐風走佬袋教學

Alex 啲回覆好夾硬咁用書面語覆做乜，係咪書面語療癒啲

佢不嬲係咁 書面語得嚟又唔通順

未見過面皮咁厚既人 畀咁多人鬧仲夠膽蒲頭
當賣餐具單野無發生過？

想展現自己文化氣息 知性
但成日打錯中文字
想扮又露鹹 仲表露左自己冇學識好柒

佢d相成日校到個光圈好大 爆曬光就以為好靚 佢其實完全冇focus位 成張相濛查查咁

唔知蝦乾會唔會逼蝦毛屙屎都要置中咁屙pampers 尿片置中放舊屎畫面先好睇
另外好驚蝦毛會餓親蝦毛希望蝦毛健健康康成長, 唔好好似蝦乾咁乾爭爭好似脫咗水嘅野食咁

蝦乾係世界同宇宙嘅中心

所有人，包括蝦子，都係圍住蝦乾轉

蝦乾先係主角

認真，見過真人素顏
dodo姐咁款
Cynthia 直頭係一個老女人，唔化妝，唔會有人認到佢
Sona就男人樣，黃曉明咁
不過Cynthia個格唔衰

呀Tom我屌你老母臭閪呀

蝦毛R.i.p.
有d冷血自我老母同廢柴老豆，真係前景堪憂

用celine袋

蝦毛好慘

屌 出現了
準備又出廢片

咁踩低dodo姐

蝦乾喺ig story post 產房

人生第一次坐輪椅
做左人呀媽唔好咁on9喇

準備出我的生產日記！！

痴撚線佢真係將生仔過程全程影/錄低左 諗住唧牙膏式公開日間有陪月 夜間有小熊貓湊b 蝦乾可以慢慢剪片執相出story復出了

可能已到deadline,
再唔出post 就比廣告商告
所以先出post 試水溫
蝦毛呀蝦毛，只可怪你投錯胎
一出世就要幫老母做擋箭牌

睇左一頁蝦乾生仔post啲comments
得cyncyn同misshunny既congrats蝦乾冇多謝翻
覺得cyncyn好可憐
嗰啲所謂既「朋友」蝦乾就笑住咁多謝曬
但cyncyn呢個真閨蜜就比蝦乾遺棄

仲有Mandy 張欣欣同Suen都冇覆啦
佢嘅目的達到啦 勁多人話原來佢冇出片出post 係因為去咗生仔

人生第一次穿羊水
人生第一次打催生針

我睇到呢句都屌咗出聲

拋個仔出嚟 扮無事發生過？？

遲D youtube見

唔知啲 醫護 見到條 柒頭 穿羊水入院都自拍

有咩感覺呢

更厚個個係spoon chan

喺香港果然夠厚面皮就做得KOL

香港youtube界D風氣真係好垃圾

高質嘅hk youtuber真係極小

暫時全部post都冇提過小熊貓
等睇佢點埋怨老公先

生仔真係要考牌！

呢種人繁殖係害緊個世界

自己個仔係千年便秘咁樣形容好咩

啱呀 所有片一式一樣 蝦乾直頭極品 完全冇新意唔知定位係乜

佢個人真係on9 唔係扮

大個睇翻個呀媽咁話自己

蝦毛 你老母話你係屎啊
蝦毛真係好慘

真心覺得CLS

咁話自己個仔係舊千年屎

當仔寶貝仔係屎

真係好有母愛

跟

認真 其他youtuber 生仔會咁樣好似發現新大陸咁post 晒一點一滴出嚟嗎？

屌你蝦乾咪撚諗住出條生仔片就當冇事發生過呀，屎盤假假地都有出條道歉片㗎你個條呢？

如果真係陣痛
都痛得好辛苦啦
仲有心情影自己坐輪椅對腳

同埋坐輪椅都唔係啲咩光彩嘅事
咁都要打卡

唔會囉 我睇過崠個條生仔片（個陣未知佢紅底）其實有好多footage都輕輕帶過或者口述，佢最長篇幅係生之前同老公係病房做運動催生。我真係冇見過生仔仲要係病床錄片直擊當撚咗自己明星咁

有巴絲估中咗
佢真係會歌頌「無痛分娩」

coffee生完成個ig都係個仔

不過睇得出係真心好鐘意個仔嘅

無痛唔係初初陣痛果陣打咩 你痛咁耐先打都無意義啦

堅持唔用笑氣同止痛針
係因為佢一開始就決定咗「無痛分娩」吖嘛

講到揀 無痛分娩 係迫於無奈咁
其實怕痛係人之常情
唔使怕認咗佢喎

冇人想睇
但都要恭喜佢好快會嚟返M

唔知佢會唔會餵母乳 又多個題材拍片扮專家

好多人話似小熊貓
但我覺得我鼻好似蝦乾插蘇咁

一出世就俾呀媽推出黎呃like 真係慘 成世就係咁

佢唔無痛分娩點可以之後出片做分娩專家呀？

我都鄧佢生仔開心 佢share佢個仔都唔係問題
問題係又喺度扮專家先勁反感 諗起佢之後出片教無痛分娩個死人樣加姿勢已經想作嘔

呢個係一定會 唔使擔心
生過仔嘅人都知生仔果下只係開始
之後湊仔嘅野先係漫漫長路
佢連生產嘅moment都要長篇大論recap返
餵母乳/奶粉,bb睡眠,痾屎痾尿,加固,bb翻身/爬/扶企/學行/..........肯撚定會逐個topic扮專家大家睇住黎啦

早過佢做媽媽既都唔敢班門弄斧....
佢個b一出世 阿媽就做左育兒專家

#有陪月幫忙好重要
#媽媽才得以休息
#夜更餵奶員
#好想一覺訓天光

有無佢都有題材
如果佢餵母乳 就會教埋人地煲咩湯水
點樣按摩 再踩奶粉有咩唔好

如果有 sponsor就唔同講法
明明餵人奶 就會話好煩 多功夫 想偷懶
有好多母乳提供唔到既養份

好癲
生緊仲有心情自拍
專心生仔唔得架？
仲未計可能有部機係旁邊拍片

Oh, sorry,
唔記得蝦乾只係識無料扮4條添

開始賣廣告啦，準媽媽臨生前做多d gym啦
宜間野成日都搵kol上去
好唔掂，真心掂既就唔好成日搵kol賣廣告啦
靠口碑先岩

[img]

痴線邊有阿媽咁形容.
蝦仔你真係慘

佢等左呢一刻好耐架啦
蝦乾心諗：好彩拍低晒成個生仔過程姐
唔係冇出片idea架啦

lm我的生產日記1234567

屌佢真係痴撚線
上撚曬腦

孕前操core 即係都隔左成9個月?
佢sure佢core D力仲係度?
講出黎都笑大人個口啦

好樣衰都唔知搏咩 係咪想話比全世界人知自己素顏都咁靚 真係唔知醜字點寫

真係痴撚線
佢真係連生仔都影，拍一餐
真心on9到極點
我都覺share 小朋友冇問題
咪扮專家 真係忽上腦屌
聽佢講經信佢嘅人真係傻傻地

佢無時無刻都要搵位入賣廣告

啱呀 佢咁樣只會顯得佢更加冇學識
至憎佢一副專家口吻
其他人up嘅一定冇佢咁好咁
屌痴線真係一生仔即刻po返晒生仔過程

生完仔*

條八婆成日都自信過度
佢留言開返要狙擊下

我估佢有排都唔會開

以後蝦子 正名叫 便秘仔

係咪想博人dm佢話
「為甚麼alice生孩子也那麼美！！！」
跟手再cap dm po story

屌佢啲中文
未見過咁用務必
會唔會用係「請你務必出席」適合啲？
簡單打「必須打催生藥」咪得
上面又還下面又還
「開初尚算有笑容」又會唔會好啲？
利申我中文唔好叻 但其實呢啲睇劇程度中文都寫到咁差又詞窮
扮咩有學識asso妹
獻醜不如藏拙 六個字睇唔睇得明？
佢打啲書面語真係好撚核突

唔講以為佢係麥明詩老母level咁夠料可以出本如何培育10A女兒 不過人哋阿媽真係讀好多書有碩士有博士嘅我第日有小朋友都會好想睇吓佢本書

唉呢個人真心好煩 我零運動 由入產房到生左只係四個字到
咁又要搵位讚自己

希望無行動不便/坐輪椅嘅妹豬見到呢個story
蝦乾有冇腦? 有冇諗過呢一類嘅viewer睇到個心會唔好受?

影唔係問題 人生第一次生仔 記錄下
但一點一滴都要po出黎

佢眉同眼線都有紋
但雙眼皮疑似係痴出黎
佢拍過片教人用雙眼皮膠紙

佢講嘢真係好核突
勁無文化
呢頭生完嗰頭即刻賣廣告
有無咁窮呀？

之前有絲打po過蝦乾嘅舊po
蝦乾認自己貪錢

其實港女咪做返港女 都仲乎合設定
但又要扮賢淑 扮專家
又要show比人睇看似有錢做人老母扮少婦
咪又係露哂底 仲要開舖呃人錢收皮啦

佢又上水喇

突然瞬間消失
又突然又瞬間
冇學識想扮知性都學下啲基本文法先啦
真係好凸顯到佢嘅浮誇同冇腦

千年屎仲要wrong hole
好俗

原來personal trainer都係廣告

呢張相p得好勁
連佢老公都變咗白臉紅唇

護士表示麻醉科醫生最憎人叫佢哋做麻醉師or麻師 好唔尊重架

Throwback 係一個字？
中文又唔得 英文又唔得？

推

Hagone 扮乜都冇事出返嚟

同埋唔打無痛點樣一路拍住片一路生仔

突然間覺得老母講 生舊叉燒好過生你
都好過比喻我係一舊千年便秘屎

我諗如果可以的話
佢會連製造過程都share埋

唔會啦佢咁知性連做愛都講成係交功課，之前睇suenn佢都係直接講sex

出返來先好玩

所以蝦乾咪同佢做fd

感激發明輪椅的人啊😭！！
實不相瞞
今次係我人生第一次坐輪椅

已被療癒🙂

好快帶埋個仔出黎賣廣告

佢真係好煩
第一胎都專家上身

偉大發明果句中左

想問下打無痛好似對媽媽身體好傷？
我鳴媽媽朋友講好似係好粗既針打落後腰
打完生完之後有媽媽朋友成日腰痛

蝦蝦tone 好易估

佢真係收得山 依家無論做咩講咩都有位俾人入

蝦乾唔好諗住扮冇事出番黎
有邊個sponsor就去邊洗版

咩係我很贊成大家
係咪想講建議

以我所知，免費幫佢上PT
佢地久唔久出下post幫人賣下廣告咁
大部分kol 上PT都係唔洗比錢

留名睇佢tag stokke bb床

呢件都係BE啲人
做Sales，個格閪撚到無論
三張幾嘢肥腫不分

講真連hagone都有氣質過佢....

求分享 (可以去召喚痴線西)
佢個午夜空瓶系列
同埋又講到自己有幾咁快清空啲護膚品
好難唔令人聯想佢想r sponsor

肥安呢張相唔俾人留言
驚俾人狙擊就唔好post啦

屌，全撚部都係BE啲臭閪

其實啲kol套路從來都係果幾招
不過Mandy Chan個格太閪
無人想益佢

屌 你個friend頭發臭就好啦 做乜要攻擊埋其他媽咪
成班狗口長不出象牙

嘩屌 可以洗頭邊個唔想洗呀
女人做仔咁辛苦 尊重下啦死肥婆

咪係囉同埋其實而家有好多媽咪情況許臨生前都會沖埋涼先入院，蝦乾頭臭係佢想借啲易講到自己幾偉大咁啫真係冇品

其實有dry shampoo 或者用baby powder都得。。。

想搞笑？但勁尷尬囉

大家要繼續努力
推到佢做FTM

屌好唔好意思叫自己姐姐

真係好撚口賤 以為自己好幽默? 好識打圓場?
你講句"好快過十二朝架喇!"咪算囉
點解要拉埋其他媽媽落水？
呢個咁嘅臭閪肥安
祝你一世無呢個唔洗頭嘅經驗

都未結婚 叫姐姐都ok既
結左婚就應該叫姨姨啦

屌把口賤到
不過唔緊要啦
反正肥安你唔會有機會體會呢種頭臭嘅經驗

愈睇愈擔心
希望蝦毛唔好變蝦米

佢自己仲大過蝦乾...講緊自己係蝦乾姐姐？

蝦毛

蝦毛仔就快滿月，又有排post

蝦乾變樣變到成個死變態佬

準備賣廣告了，奶粉，尿片，bb衫，baby food等等都有sponsor

幾似佢老公

Btw 好掛住蝦乾西語氣

Sponsor 佢啲乜
要罷賣嗰個牌子

緊係邊餵母乳 再賣奶粉廣告
兩家茶禮先可以收哂

公仔接尿片廣告，個仔接尿布廣告
又可以收晒兩邊茶禮🙂

個po 2萬幾likes 成班fans 無知到一個點

面皮厚過砧板

好老實講鍾意佢嘅都弱智

我都想話信佢講嘅嘢命都短幾年
個個孕婦情況唔同
佢打完無痛無事無乾就講到偉大發明叫啲準媽咪都打
完全唔陳述可能發生嘅後果同叫啲媽媽問下醫生意見先垃撚圾

蝦乾你肯死返入嚟負評我哋未？
係屌緊你呀！唔該你咪撚咁厚面皮扮冇事繼續出post教壞人啦

仲有紮肚呢玩具都唔使買
滿月呀百日呀全部有sponsor fat fat呀

你鬧緊我以前

產後收陰gel
產後瑜珈回復緊緻

絲打你而家入嚟同我哋一齊鬧佢就唔算係㗎喇！

今日星期五喎

係咪會有新片？

希望有多d人醒覺啦
俾d咁嘅人出嚟尻囧囧就賺到我哋d錢
大家真係要抵制d質素差嘅”youtuber/ kol”

醒覺得早 要俾多d人知道

乜9都有 厚住面皮都要出黎
你見佢生仔都影一餐

可能會拍片示範氹蝦毛訓
月光光 照地堂 蝦仔你乖乖訓落床

你識醒仲有得救

好過佢日日洗個臭閪都咁dirty

大大份

見到都覺得係臭閪
啲人奶應該有屎味

旺角

唔知$498 買左既妹豬有無咩感想...

廿蚊 低處未算低
賺到笑 Alex訓著都笑醒

Tag左sponsor了

負評也回來了

ALEX 個fb page 竟然有11萬個like?

係時候追擊喇

又係mandy chan呀

Alex幾時幫臍帶血庫拍片呀？
一聽到你生仔成車sponsor送上門
有排揀真係辛苦你啦
好想知道呢間臍帶血庫有咩咁特別呀

終於有得打卡啦

蝦乾教 正版又貴又甩色唔好用
廿蚊抵好多

其實會唔會揾人追擊蝦乾老公
等佢老公勸佢收皮

過多幾個月大貓有得炒佢老公就好笑

唔會掛

佢老婆偷呃拐騙仲唔肯收山
等佢老公承受下後果都合理
直接send比佢老公定send比大貓好
而家bk仲有冇追擊佢 有既叫埋佢地一齊
一邊追擊d sponsor加佢老公逼佢收皮

臍帶血庫個fb

佢可能打算扮唔知，所以唔再黎負評

佢咁乾一定無奶可以餵

睇黎佢仲未知錯 要繼續追擊

想知佢食得咁清 唔食肉無乜蛋白質會唔會影響啲奶
會唔會搞到無營養

應該上唔到奶
睇死佢又情願自己減肥
都唔會食返多啲肉同飯去上奶

佢真係好乞人憎
而家又當無事出返黎

使乜上奶姐
出幾個post r下又有奶粉sponsor 啦 不費吹灰之力
所以幾趕時間幾厚面皮衝返出黎
自己咪繼續冇啖好食keep fit 等人讚佢生完都咁瘦
事實就乾爭爭咁
一塊扒都要兩份食真係慘

其實佢乾到咁
小熊貓又ok

用人奶定奶粉都好
千其咪用專家口吻踩是但一樣教壞人

佢到時唔餵人奶就會收奶粉sponsor啦
之後就會話奶粉嘅營養價值同人奶一樣 什至更好

佢正是用專家口吻教人兩樣嘢都係好偉大之前睇過佢comment定唔知係story，人地問佢會點喂奶佢就係咁答啦

0-6個月bb食嘅奶粉唔可以賣廣告
留名睇蝦乾頭幾個月扮人奶專家賣奶泵奶樽奶嘴上奶
物廣告

蝦毛半歲後扮奶粉研究專家賣奶粉廣告 再搭句bb半歲後食到食物就唔需要食人奶 人奶營養會減少blah blah blah 亂咁hard sell

大家完全估到蝦乾之後嘅戲路
仲易中過中六合彩
蝦乾又準備出嚟遺禍人間

會唔會可以send比大貓？ 有咩途徑？
等d同事笑下小熊貓 比d壓力都好

佢linkedin post過自己咩部門
就咁用佢部門好易search到佢同事/老闆名
咁照道理佢地d email address就好standard既
應該martinlam@hsbc.com或者martin.lam@hsbc.com
有冇大貓恆生絲打講下岩唔岩

或者9send
mandychan@hsbc.com
anitalee@hsbc.com
起碼知道同公司同事有個貪錢老婆

9 send 好正....
類似之前 手足鼓勵 公務員罷工
Random send d email 俾公務員

好似tvb戰線咁入fb派嬲有無得諗？

未見過 BK 追擊 beggar 有 39 版咁多
連媽媽級都咁憎佢

唔知陪月煮飯，會唔會順便煮埋肉俾 Martin Lam食呢？

煲素湯 /剩係餵魚食菜就得了
#素湯既環保又健康
#仲可以慳錢買野比寶寶
#陪月很重要🙂

咁少reply
條八婆又諗住扮無事復出
惡撚過共產黨
唔比人留言
咁中意Block
成條channel 摺埋啦

本身都唔太鍾意佢平時啲專家口吻
同埋成日踩低仙仙
之後佢有左第一胎已經扮晒野講廢話又扮專家真係好難頂
不過睇佢打啲野有時真係幾好笑
由其成日見佢打🙂隔住mon都覺佢格衰
利申 媽媽&鍾意仙仙

唔見仙仙探alex嘅，係咪仙仙終於醒覺

又想扮無事繼續乞食
繼續狙擊

今日落左分行問rm！你岩！
之前個post見過人講佢老公全名搵唔返
有冇大貓恆生絲可以幫手拎佢條team同事email

聽日返去睇下先

你RM 有無問你做咩咁問

Martin LinkedIn 資料

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又黎同知性蝦乾學中文時間
請問咩叫聚手呢？
其實係墜手呀on9 唔查字典都google下啦好嘛
書面語又錯 口語又錯
睇咩書睇到蝦乾中文咁鬼好呢？
講緊反話呀直線埋廢是你睇唔明
唔好再教壞人啦人地老母

墜手都唔識寫，好打極有限

佢真係好多post 都有錯別字
成日扮有學識 好柒呀

仲要用埋d造作字扮上菜
以為咁就係滿肚墨水
有無聽過腹有詩書氣自華
一望佢個樣就知係
字都唔識多個既八婆

初生的樣子漸漸褪去
呢句都好怪

扮文縐縐

其實2星期都仲係newborn, 個樣同剛出世唔會差太遠

係蝦乾咩都好似「發現新大陸」咁

d未考dse的妹豬睇佢ig中文真係會攞2 語法語感正字冇樣有

佢應該本身唔識呢隻字 上次吊墜都係打吊咀

佢個b真係幾靚 比起其他kol d仔女
似老豆

似佢老母就大獲
好在係似老豆

真係同老豆一樣 但可惜鼻似老母

唔敢影成張bb床？

個插蘇鼻似足hagone

所以醜

請問咁嘅樣叫smile?

我見到都咁諗
可能圖文不符呢

我都覺個bb都ok正正常常
(由其對比埋崠同藍絲jade個4個)
不過個鼻真係同蝦乾一樣
好彩係男仔都好啲

蝦乾入咗嚟負評我？

唔好咁衰啦
蝦毛有個咁既老母已經好慘架喇

唔知蝦乾對國安法有咩諗法呢？

雖然肥安係八婆同樣衰
但至少都有良知

乾蝦呢？有冇諗過自己個仔嘅前途呀？

佢就係生撚咗出嚟要人地幫佢抗爭埋咋嘛
死係死人哋個仔
佢繼續砌淘寶櫃
同唔好出聲，最緊要唔好影響佢老公高薪厚職

唔好意思，大家覆嗰陣可唔可以用不推文？

割

痴線西個post會唔推文
本身呢個post係想推到蝦乾專心湊仔

出左新片

仲敢出片？收皮喇

又係悶到爆嘅鳩up片

又係講用咗3 40枝嘅fancl卸妝油

英國臍帶血庫
Sponsor haha

大家 可以入去負評

生完就嗱嗱聲出返來賣廣告

又唔知有幾多人俾蝦乾呃咗，就去買D垃圾product

不過條片D comments要睇過冇問題，先show出來

段片似未生前拍定，依家先拎出來播

睇錯生前拍定RAP

痴線，呢個post仲可以去到5

仲有咩內容可以講丫
咪又係乞sponsor

入去dislike佢條新片啊

fancl係咪sponsor

條片 正負評各半

comments就暫時一面倒支持蝦乾

而家仲係停留喺28 個comments,
其他負面comments應該唔show出來

dislike埋啲comments
唔洗晒時間留comment

佢個😑係咩事
咁嫌棄人哋咁你又生佢出嚟？
佢係你個仔嚟㗎大佬
蝦毛真係要生生性性
唔係你阿媽日日po你上ig公審你

佢對上一個story係影住奶樽同鐘嘅相都好令人反感 邊個老母唔係啱啱生完仔日餵夜餵㗎

話蝦毛成日喊
講真
有邊個bb唔係咁？
扭抱每個bb都係咁㗎啦
你咪忍讓下
又要公審自己個仔
bb唔喊/唔識畀反應你仲驚呀

講真以佢d咁既性格真係唔適合做人老母
日日淨係識嫌三嫌四
再唔係就自吹自擂拍專家
可以想像第時一定會變怪獸家長

第時讀書考試考唔到第一唔使旨意食飯

蝦乾 真係心智未夠成熟
未夠成熟做人哋阿媽

條友仲要好冇家教
驚佢唔識教好個仔

好彩佢賣唔成餐具

Kiko算係用心湊小朋友嗰批kol媽媽
唔止陪玩仲會身教

希望蝦乾唔好復岀 做個全職媽媽專心湊好蝦毛啦

阿媽讀書都唔叻
人地話兒子既智商係遺傳媽媽....
蝦毛應該呢世都無飯食

今日睇beth story都有人問佢育兒嘅心得 話覺得佢小朋友好乖 我都好有同感beth都開心share咗幾本書。氣質家教呢家嘢真係冇得扮

係冇飯同冇肉食

身教就係最好嘅教材
蝦乾對身邊嘅人唔好
自己嘅仔女就會有樣學樣

佢連做人都唔識。。。叫佢做人阿媽。。。

上次邊個巴打話佢個b靚

已負皮

睇完佢story入黎就係想講呢句

個b個樣好老

第時讀書考試考唔到第一唔使旨意食肉

知性的蝦乾果然講得無錯
蝦乾「初生的樣子漸漸褪去」

屌 真是哪來的自信
洗唔洗同佢喺酒店開番個見面會
每名粉絲可以有一個機會抱抱小小熊貓

都未滿月已經開始係咁tag廣告商我屌

高下立見

香港fancl真係好鐘意alicehaha

對比崠同jade啲女黎講
又真係可愛好多 但係都只屬普通BB樣
完全無想係咁睇佢相呀follow個種
但善兒就真係超級可愛忍唔住會follow

前日喺IG見到Ezra拖住善兒嘅story覺得超sweet!!!!兩個小朋友都勁得意勁乖！！

罷買baby swipe

死八婆 又出返黎牙牙撚擦
想佢快啲收嗲

CLS一車咁送
BK d師奶肯定憎到佢爆

蝦乾出返嚟mon post喇？個個留言都有一個負評

咁細個個鼻已經咁大
遲啲咪變成龍鼻

似呀媽

只有我覺得心寒嗎？
第一次不能用可愛來形容bb🤮🤮

/

唔知點解覺得好猙獰

又有新片出咗了

嘩屌成個變態佬咁嘅樣

已dislike

單眼皮插蘇鼻喎
都講得出可愛?

外甥多似舅
我都覺得燴鎖

蝦毛個樣好唔療癒

就咁睇係唔可愛呀
不過對比崠同jade個啲女真係正常好多

好成熟

一個左應該同舅舅一齊作奸犯科

Exac7ly!!! 個種邪氣一模一樣

2個都咸濕伯父咁款
蝦乾個樣真係好草根 點扮都唔會有貴氣
小熊貓個樣正經得黎有d稚氣 拍埋蝦乾一家爭好遠

Dislike完好即刻熄左佢啦 唔好比views佢啦

已訂閱

只係對比啲仲嚴峻既BB黎講可愛啲姐.....
就咁睇唔可愛呀呀呀呀呀

邊忽幽默呀屌
得罪講句成個智障咁

鬧啦鬧啦
蝦乾 ： WHO CARES! 🤷🏻‍♂️

好想即時狙擊佢

跳住咁睇真係想留言屌鳩佢
介紹支300幾蚊嘅fancl 物理防曬話好嘢嚟要介紹
但又話自己嫌佢太厚身加上唔使出街冇乜點用
咁你冇乜點用又點解覺得枝嘢好呀？？
因為廣告商會sponsor你呀？？
收皮啦八婆一啲資訊性內容都冇出條15分鐘嘅片呃飯食

利申 睇完fancl呢個會已經閂咗兼dislike

唔好比佢停

想簡單講講，你提及的YouTuber我們並沒有跟她廣告合作，那只是分享新生兒的喜悅讓他們認識一下我們的產品而已。

希望家長們可以從不同的渠道及方面認識到我們我產品及其好處，日後如有更多產品資訊嘅查詢，歡迎你隨時聯絡我哋呀

一車車貨品咁分享....

絲打你喺邊到見到呢個回覆？

Dm page admin
話佢地一車車贈品送比啲youtuber...

感謝你的訊息，我們會向相關部門反映。多謝你支持xxx...

繼續狙擊各個品牌...當啲消費者傻既....

真係覺得好似智障嘅咁

同埋都未見過D BB可以做到D咁猥瑣嘅表情

其實暗地裏賣緊廣告

cocoonababy

Bye bye fancl
Bye bye baby swipe

我想講似唐氏
不過對bb咁mean要落地獄

又唔見一車車分享比其他新手媽媽
反正出現係alice ig既野
我地班媽媽都唔會買

呢個cs答得咁無禮貌嘅

係呀，成家都一陣邪氣好奇怪

係可能呢張咁岩影得似
但佢老母仲要放上網
其實蝦毛真係好慘 佢個樣好唔療愈

屌 係喎
話想人認識佢品牌又唔見佢去醫院派

Baby swipe

我都有啲佢地既產品
唔會再買...
反正洗衣液其他牌子仲平

堅唔療癒
個鼻真係

個 👃 大到 喊果時有條線
好似斷開左咁
而且個樣有啲似阿叔咁款..老人精

好慘呀蝦毛
出世未夠一個月 已經畀佢老母批鬥
日子咁長點過

我冇用開baby swipe
曾經都有諗過買，但而家唔會再考慮
仲有pampers尿片，本身我仔出世到而家一直用緊
見佢搵隻公仔賣廣告，真係垃圾到
唔想助養臭蝦乾，即刻轉左日本牌子
BB野根本大把選擇
要杯葛晒佢介紹既牌子，話咁易！

Sorry 絲打撳錯負評
支持你罷買呢啲垃圾牌子！

Baby swipe既產品唔特別好用
用返made in japan既野好過
其實都幾肯定蝦干影完相唔會用

baby swipe真係咁多個牌子之中最唔prefer
成日送野俾kol好濫
證明佢d質素唔方好得去邊
上網check過個廠喺深圳
真係made in japan用靚料嘅話點會咁樣免費派
用arau pigeon算

不能同意更多
比小朋友一定要有品質保證

推下先

到十八歲就可以幫媽咪賣 condom 廣告

萬一咁大支野跌咗落後面
壓到bb點算？？？？？？
痴線遲早為咗影相害死個仔

16歲就得啦

再生個小小小熊貓 再R過

大家再比啲力抵制呢啲黑心YouTuber
咁耐以黎 啲廠商仲未感受到我地既憤怒

Fancl
Pampers

生仔都係為乞食呃 like 啫

Fb派嬲

我都係 我仔用開pampers
因為佢唔想用即轉

蝦毛你老母咁快嫌你阻訂 阻住二人世界啦
痴線 月都未滿就咁快話想念兩個人的時光 真係唔知咩老母未
想知佢奶奶睇唔睇到 咁唔鐘意小朋友嘅新抱

其實嫌三嫌四點解要生 呢個女人係咪有病

你話個仔去到兩三歲識行識走開始有脾氣 難湊啲就話呻下都算
依家係月都未滿 個仔仲旨意緊你啲奶去生存 咁樣講唔合適囉

想知佢老公點頂 怨婦界kol

蝦毛同崠女一樣 只係攝影道具
捉佢去絕育喇

又放負 想粉絲呵返 聽讚美嘅說話
"岩岩生完姐,好快會修返身💪🏻!"
"仲係好fit啊😍"

咁唔想生一開始就唔好生啦